{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048341",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=75436&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "나인펜션(NinePension)"
    },
    "text": "三面を海で囲まれたナインペンションは、個人庭園から海の風景を楽しむことができる場所です。 ナインペンションはお一人様と家族だけをお迎えするのに、リラックスできるように最善を尽くしています。 周辺には済扶島と済扶島海水浴場、済扶島漁村が位置しています。 入室は5時から可能で、退室は22時以降に可能です。 送迎サービスは提供しておりません。 客室内にはカラオケがあり、利用時間は5時から22時までで、当日ご利用いただけます。 駐車場は無料で、消火器、煙感知器、一酸化炭素感知器、カード端末があります。 屋外プールは7月から9月末まで利用可能で、天候によって利用期間が変更される場合があります。 利用時間は5時から24時までで、水着やラッシュガード、楽な服装をお勧めします。 オンシーズン(7月10日から8月26日)は無料で、オフシーズン(8月27日から9月30日)は一日40,000ウォンの費用が発生し、現場で決済する必要があります。 火炉は利用時間が8時から24時までで、薪SETは5,000ウォンです。 バーベキュー施設としては屋外テラスバーベキュー場が利用でき、炭とグリルが30,000ウォン、薪を追加すると20,000ウォンの費用が発生します。 事前予約で現地で決済することができます。 最大人数を超える場合は入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 ペットは客室内での出入りが不可能であり、利用者の責任により施設の紛失及び毀損に対する責任があります。 火災危険物質は客室内では使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 該当情報はペンション事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変わることがあります。 プールの運営は天候やペンションの状況によって変動します。",
    "QA": [
        {
            "question": "ナインペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "ナインペンションは済扶島に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ナインペンションはどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "ナインペンションは個人庭園から海の風景を楽しむことができ、カラオケや屋外プールの利用も可能です。"
        },
        {
            "question": "ナインペンションの入室時間は何時からですか？",
            "answer": "ナインペンションの入室は5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "ナインペンションの退室時間は何時までですか？",
            "answer": "ナインペンションの退室は22時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "ナインペンションは送迎サービスを提供していますか？",
            "answer": "ナインペンションは送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "ナインペンションの客室内にはカラオケがありますか？",
            "answer": "ナインペンションの客室内にはカラオケがあり、利用時間は5時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "ナインペンションの駐車場は無料ですか？",
            "answer": "ナインペンションの駐車場は無料です。"
        },
        {
            "question": "ナインペンションの屋外プールの利用期間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "ナインペンションの屋外プールは7月から9月末まで利用可能です。ただし、天候によって利用期間が変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "ナインペンションの火炉の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ナインペンションの火炉の利用時間は8時から24時までです。また、薪SETの費用は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ナインペンションのバーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "ナインペンションのバーベキュー施設としては屋外テラスバーベキュー場が利用できます。ただし、炭とグリルの費用は30,000ウォンで、薪を追加する場合は追加で20,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "ナインペンションでペットを飼うことはできますか？",
            "answer": "ナインペンションではペットの客室内での出入りは不可能であり、利用者の責任により施設の紛失及び毀損に対する責任があります。"
        },
        {
            "question": "ナインペンションのプール利用料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "ナインペンションのプール利用料金はオンシーズン(7月10日から8月26日)は無料ですが、オフシーズン(8月27日から9月30日)は一日40,000ウォンの費用が発生し、現場で決済する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 563,
        "QA": 632
    }
}